{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047623",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이수곱창"
    },
    "text": "ソウル特別市銅雀区銅雀大橋27街のことを6-4に位置したイスホルモンは20年目のポストを守っています。お客様たちのためにホルモン、デチャン、ギアラ、心臓、ミノ単一メニューと盛り合わせ焼きを提供しています。ふんだんに召し上がりいられるように、茶碗蒸しとキムチラーメンを無限に提供してあげます。毎日限定数量で新鮮な生物のみを使用して手まめに手入れをして告訴した味を感じることができます。注文を受ければただちに下をして客に提供しており、最上の状態で焼いて上げて美味しく食べられるようにしています。梨水駅13番出口、または14番出口から徒歩3分の距離に位置しています。運営時間は毎日14:00~24:00であり、メニューの価格は盛り合わせ焼きの23,000ウォン、ホルモン焼き24,000ウォン、ギアラ焼き25,000ウォン、ミノ23,000ウォン、デチャン焼き23,000ウォン、心臓焼き23,000ウォンです。最善を尽くしてお客様たちの思い出の中に幸せな場所にして残れるよう、努力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "イスホルモンはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "イスホルモンはソウル特別市銅雀区銅雀大橋27街の6-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イスホルモンは何を提供していますか？",
            "answer": "イスホルモンはホルモン、デチャン、ギアラ、心臓、ミノ単一メニューと盛り合わせ焼きを提供しています。"
        },
        {
            "question": "イスホルモンではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "イスホルモンではホルモン焼き、デチャン焼き、ギアラ焼き、心臓焼き、ミノ焼きのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "イスホルモンの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イスホルモンの運営時間は毎日14時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "イスホルモンの場所までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "イスホルモンは梨水駅13番出口または14番出口から徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "イスホルモンのメニュー価格はいくらですか？",
            "answer": "イスホルモンのメニュー価格は盛り合わせ焼きが23,000ウォン、ホルモン焼きが24,000ウォン、ギアラ焼きが25,000ウォン、ミノ焼きが23,000ウォン、デチャン焼きが23,000ウォン、心臓焼きが23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イスホルモンではどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "イスホルモンでは毎日限定数量で新鮮な生物のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "イスホルモンでは茶碗蒸しとキムチラーメンを提供していますか？",
            "answer": "はい、イスホルモンでは茶碗蒸しとキムチラーメンを無限に提供しています。"
        },
        {
            "question": "イスホルモンではどのように料理を提供していますか？",
            "answer": "イスホルモンでは注文を受ければただちに下をして客に提供しており、最上の状態で焼いて上げて美味しく食べられるようにしています。"
        },
        {
            "question": "イスホルモンではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "イスホルモンではお客様たちの思い出の中に幸せな場所になるよう、最善を尽くしてサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 535
    }
}